【國安大法好】只係2047要嚟嘅野提早左27年

有見國安法5大基本原則過於溫和，在此動議
☆ 持雙重國籍者立即抄家 遺體遊街示眾以示警惕(林鄭月娥一家崇洋媚外首當其衝)
☆ 實行計劃經濟 全國人民資產收歸國有由黨中央實施配給
成立中央文化大革命2.0小組 鬥地主唔再只係啤牌GAME
☆ 簡體字應再進化成極簡字
正體字 無產階級文化大革命
簡化字 无产阶级文化大革命
極簡字 一一介及、一人十口

唔出嘅話

點樣先會睇得明